# timer

Odkaz: https://yevhenc.github.io/timer_sem/

Cílem bylo naimplementovat aplikací pro kuchyňský časovač.
V aplikaci je možnost nahrát svůj zvuk pro alarm nebo přidat tlačítko (spolu s obrázkem, který se uloží do db).
Projekt je napsaný v Js+Html+Css, nebyl použit žádný framework, především protože chtěl jsem zlepšit svoje znalosti v javascriptu.
V projektu jsou nadefinovaná defaultní talcitka a tří kategorií (microwave, pán, oven). Až časovač dobezi přehraje se zvuk, buď defaultní, nebo ten, který uživatel nahraje.
APlikace si pamatuje stránku, a po otevření se načte na stejné stránce.

Pro vyskouseni u právního tlačítka časové konstanty jsou malé 5,4,3 sekund.

# Požadavky

HTML | Stav | Komentář
| :--- | ---: | :---:
Cíl projektu, postup, popis funkčnosti, komentáře ve zdrojovém kódu | + | 
Validita  | + | 
Fungující v moderních prohlíčečích | + | 
Semantické značky | + | 
Grafika - SVG / Canvas | - | 
Média - Audio/Video | + |
Formulářové prvky | + | 
Offline aplikace | + | 

CSS | Stav | Popis
| :--- | ---: | :---:
Pokročilé selektory | + | css.css line 93
Vendor prefixy  | + |
CSS3 transformace 2D/3D | + | 2D transformace formulářů
CSS3 transitions/animations | + | animace tlačítek
Media queries | - |

JS | Stav | Popis
| :--- | ---: | :---:
OOP přístup | + | 
Použití JS frameworku či knihovny | - |
Použití pokročilých JS API | + | localStorage, indexeddb
Funkční historie | - | Nedává smysl, protože aplikace je onepage
Ovládání medií | + | Přehrávání a uložení zvuku
Offline aplikace | - | 
JS práce se SVG | - |  

Ostatní | Stav | Popis
| :--- | ---: | :---:
Kompletnost řešení | + | 
Estetické zpracování | ? | Na posouzení cviceciho
